其實心臟病係點樣發現出黎？

好多人都有過胸悶，心口痛，抖唔到氣，但都係焦慮症多，真正嘅心臟病係有冇咩特別徵兆？心電圖作用又有限

我阿爺心臟病死 我硬係形住自己都有事

死咗之後法醫會幫你驗到

Google過腳痛都係徵兆，可能係腳嘅動脈阻塞咗，通常係啲煙剷同肥人